喂民陣 定21搞埋放映會啊

地點大家繼續傾
但集會係咪繼續沿用舊模式 嗌下口號咁呀
搞放映會吸引到和理非 勇武撚都會願意早啲出
為野餐打下強心針
重點係
上次班狗阻住哂
好想萬人一齊睇天琦啊！！！

我要睇地厚天高呀

萬人出水

提早啲時間睇完即自由活動啦

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

夜晚啦

［抗爭口號］衝就前線衝，功就盧韋聰！！

冇人想睇？

十連開始了

1呀

回覆太快2呀

3 逼人打啲嘢

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

民陣點會播港獨人物

唔玩啦 4

天琦是一個精神

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣